{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000187011&dispCatNo=100000100040010&t_page=카테고리관&t_click=염색약/펌_전체__상품상세&t_number=5",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "모레모 케라틴 손상 적은 헤어 컬러 밀크 블론드 대용량"
    },
    "text": "ヘアケアラインのカラーリング剤/パーマ製品はモレモケラチンブランドで販売しています。 製品は1剤120gと2剤30gX4で構成されており、開封前は36ヶ月間使用でき、開封後は6ヶ月以内に使用しなければなりません。 使用方法は、カラーリングの準備と髪に塗る、仕上げるに分かれています。 カラーリングの準備段階では、肩掛けと手袋を着用した後、ケラチンヘアアンプルを損傷した部分に塗ります。 毛髪に塗る段階では、1剤と2剤を混ぜて毛髪に塗布した後、30分間放置します。 仕上げる段階では、髪を染めたらきれいに洗ってからシャンプーとトリートメントを使い、リカバリーバームを仕上げに使います。 この製品の構成成分は、1剤には精製水、セテアレス-23、オレールアルコール、アンモニウムヒドロキシドなどがあり、2剤には精製水、ハイドロジェンパーオキシド、セチルアルコール、ラノリンなどが含まれています。 また、カラーリングの準備にはケラチンヘアアンプルが、仕上げにはリカバリーバームが一緒に使用されます。 細かい成分は、染色剤、染毛剤アンプル、リカバリーバームの成分がそれぞれ含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカラーリング剤/パーマ製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "モレモケラチンブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "製品の構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "製品は1剤120gと2剤30gX4で構成されています。"
        },
        {
            "question": "製品の使用期限はどのくらいですか？",
            "answer": "開封前は36ヶ月間使用でき、開封後は6ヶ月以内に使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "使用方法は、カラーリングの準備と髪に塗る、仕上げるに分かれています。"
        },
        {
            "question": "カラーリングの準備段階で何をする必要がありますか？",
            "answer": "カラーリングの準備段階では、肩掛けと手袋を着用した後、ケラチンヘアアンプルを損傷した部分に塗ります。"
        },
        {
            "question": "毛髪に塗る段階では何をする必要がありますか？",
            "answer": "毛髪に塗る段階では、1剤と2剤を混ぜて毛髪に塗布した後、30分間放置します。"
        },
        {
            "question": "仕上げる段階では何をする必要がありますか？",
            "answer": "仕上げる段階では、髪を染めたらきれいに洗ってからシャンプーとトリートメントを使い、リカバリーバームを仕上げに使います。"
        },
        {
            "question": "製品の構成成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "1剤には精製水、セテアレス-23、オレールアルコール、アンモニウムヒドロキシドなどが含まれており、2剤には精製水、ハイドロジェンパーオキシド、セチルアルコール、ラノリンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "カラーリングの準備には何が使われますか？",
            "answer": "カラーリングの準備にはケラチンヘアアンプルが使われます。"
        },
        {
            "question": "仕上げには何が使われますか？",
            "answer": "仕上げにはリカバリーバームが使われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 453
    }
}